雞蛋仔 格仔餅 waffle pancake 點揀好

其實上個呢幾樣野 係base係唔係都係一樣 都係蛋/ 水/ 麵粉/ 牛油/ 糖 ???

大家又會揀食邊樣???

格仔餅

pancake=waffle>雞蛋仔>走花生醬既格仔餅>>>>>>>>>>>格仔餅

點解d港女見到呢d野食會高晒潮狗沖去食

雞蛋仔

一定係雞蛋仔

呢d真係唔撚知咩食法黎

Why not all?

Pancake 加好多楓糖漿同雲呢嗱雪糕

Waffle=pancake>雞蛋仔>格仔餅>>>>>>>>>>>>>>淋過毛巾嘅鋒味雞蛋仔

點揀 士多啤梨定朱古力

太子有間賣其他口味既雞蛋仔都ok啦

羅宋湯

又咸又甜

waffle pancake with toppings

waffle > 格仔 > crepe > 雞蛋仔
pancake狗都唔屌

正啊